有無人覺得周芷若比滅絕老尼迫佢拮無忌好撚慘

本身純過蒸餾水, 樂於助人, 細個父母雙亡, 武當都唔收佢, 迫住去峨眉
又比丁師姐恰, 做埋d 下躝野
當左滅絕係老母, 咩都唔敢反對, 最後迫佢拮自己條仔

其實楊逍算唔算係始作俑者如果佢無串孤鴻子 個結局會唔同晒

後尾迫到佢無得俾無忌吉仲慘

原箸個結局，佢送上門迫無忌娶佢為妾咁滯啦
兩個又有婚姻之約，之前內功救命有「肌膚之親」
嗰個年代，唔會唔娶埋佢

無忌點會無得拮？

不如話張三豐仲咩唔留佢係武當

而家佢個End係周芷若要張唔可以娶趙敏，佢連妾都冇得做㗎

金庸中間係咪搵人代筆
芷若前期同後期寫到兩個人咁

倪匡又搞事？

其實佢會作出呢個決定係好正常
周芷若喺峨嵋長大,峨嵋係佢既家,滅絕相當於佢既呀媽
滅絕要佢作出二選一既抉擇,要佢喺[家]同[男人]之間一定要選一個
但張無忌其實同周芷若好多年無見,根本大家對大家既了解都唔係咁深(可以參考既訊息唔夠),加上張無忌都無俾過咩實質承諾周芷若(協議)
萬一背叛咗滅絕,到頭來先發覺所托非人,到時就會進退兩難,人總係會傾向喺可控範圍內作出選擇同決定

正常人都知滅絕有情緒問題
你聽個有情緒病既寡婦講拮自己條仔
就算當佢老母都咁話
比我都唔拮
跟教主走佬重着數加上滅絕都只係想控制人
都唔為人諗下

點解你個名由原本夜子+變 夜子若+